有冇人覺得呢種褲好核突？

有冇人覺得呢種褲好核突？我由最初到依家，都覺得呢種褲好柒，唔明點解依家仲有人著！？

大袋矮人褲？

換咗個頭就唔同講法

醫神 ?

肥仔褲